接受唔到女朋友之前有SP

是咁的，我同女朋友拍左一個月拖多啲，今日我女朋友同我講 ， 係我地一齊之前係有個SP ， 我一開始心諗：「DLGH ， 愚人節整蠱？」

我聽佢個語氣好認真 ， 唔似講笑 。我再認真問佢 ， 佢話係真！佢想同我坦白 ， 仲話係我地一齊前幾日 ， 個男上過佢屋企打左場友誼波

佢宜家不停叫我原諒佢 ， 話唔會再有下一次，但佢非常之鎮定 ， 聽唔出有任何悔過嘅語氣，到底係咪睇AV睇上腦呀？ 我宜家個心好亂 ， 到底要離場定點？ 我真係接受唔到！我唔係接受唔到佢唔係處嘅問題 ， 我係接受唔到佢咁隨便比人

接受唔到咪斬
反正岩岩開始
你開得POST 睇黎你都幾介意
如果你預一齊一世既話, 我勸你都係放棄
如果唔係一世 就玩下先囉

中出即飛

正常男人都介意啦 你話同EX搞我理解 ， 竟然係同SP我覺得好隨便

Ching唔好咁衰啦 ， 呢啲有報應架

你條女幾歲啊

如果你唔係假膠，放棄條女啦
咁隨便點接受到? 隨時一個唔開心，嫌你悶，咁就搵SP扑野當消遣散心

仲有，佢係緊張同你段關係嘅話，點會開到口同你講啲咁嘅野，擺明就食硬你，佢亦都唔介意無咗你換第二個

我明呀巴打, 佢講左好過暪住你再同SP搞
你係咪想佢暪你一世先
都係果句,要長遠一齊就散啦
玩下OK GE

呢啲先係正確態度呀清

2x

呢一刻你奶梗佢塊閪
.
.
.
.
.
.
.
.
尋晚，個SP內射完你條女塊閪

你以為條女同你玩認真
其實條女認真玩緊你

佢同我講完果下我接受唔到cut左佢線，佢之後不斷打過黎，我覺得佢係有啲緊張段關係嘅

似你假膠多啲

我連屌佢嘅意慾都冇喇

淫底唔係罪既 個場友誼波我都玩得幾開心

係咪23?

唔係

我仲以為我以前同學

拍拖姐 又唔係要同佢結婚 唔洗咁在意